捉鬼等於分化

就算比你confirm到佢係鬼你可以做啲乜?
呢度係機場係乜人都有，有公安有警察有大陸人，係正常㗎 wo，其實一路都有㗎啦，運動咪照樣繼續。

做自己本身要做既野，唔好理啲鬼啦

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

五大訴求，缺一不可

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

條友仲開記招！ 非法禁固呀家陣, 搵人提佢收皮啦 危險呀

鬼 係捉唔晒既

雨傘運動輸咗係咁捉鬼 失焦
辛辛苦苦過去咗嘅兩個月
傷嘅傷 被捕嘅被捕 失去嘅失去
唔好再講乜野鬼唔鬼啦
811 有鬼做示威者開始就知一直都有鬼
我地做好自己要做嘅野咪得囉
集中返五大訴求
818再次上街

無錯，鬼無可能捉得哂。

事情既然發生了，不要再往後望，要向前看。

相比政府日日出來卜咪講大話，今日的算什麼？做好檢討，重新focus翻5大訴求！